請問將來有無d功能好似Helianthus.annuus咁

1.web版有自動下一頁功能

2.引用既圖識自己隱藏

3.最好有埋起自己底功能

4.仲有自動load新回覆
咁d人就唔駛禁壞你地個f5

係到多謝大佬先

仲有回覆完唔會彈到最頂
f5完唔會彈到最頂

agger

睇黎無乜人享受過Helianthus.annuus

其實Helianthus.annuus係好撚好用, 係邊個整架?

Helianthus.annuus真係好正
將1分HKG上升到去90分
去到唔裝Helianthus.annuus就唔想上HKG既地步

不過已經唔重要了
你睇咁少回覆就知好多人無用過或者覺得唔好

向日葵巴打

用左之後真係返唔到轉頭